一人n個接受唔到嘅女人行為

1) 成日要拉你去食貴嘢，飲嘢，shisha 為左post ig/snapchat

2) 見到d有錢仔/靚仔就濕撚哂

3) 成日屈你比錢

香港好似冇哂非拜金女仔

你識唔到啫

邊到有

fatc fatc

嚟M真心

一m到就要生要死

唔肯就下人仆野，永遠男就女

含含下話眼訓，聽日訓醒再含

仆咩嘢fatc ##fatc

屌你老母女人冇個講道理
根本唔同動物

埋單借d e 唔比錢

有重要嘢做所以要推左佢約，就話你唔記得冇心，之後係到發脾氣

搵SP
食煙
飲酒飲到醉比人抽水

每次食飯，次撚次都唔拎銀包出離，要條仔比哂

屙屎

有閪
個閪好撚嘔心，接受唔到

利申 40歲 a0 毒撚

Gay

講分手

有d女好on9、成日都話分手

唔俾屌

老奉要男人畀哂錢

食煙